五年一度人口普查員又開始招聘喇(5)-等派offer

offer god

組長係唔係唔會再出email

Received 2 online test

lm

留名

有offer就take，check唔checker自己都控制唔到

當有一班人真係喊苦喊忽話驚無得做嘅時候
另一班人嫌呢個post唔好 嗰個post唔好
如果係同一班人就好笑 又要叫春又要嫌棄

大家都係做咁多嘢，checker多千幾

拜offer god會唔會太撚誇張

點解

你好等呢份工開飯咩？時薪又唔算多

唔等啊，咁邊個唔想有offer先

Checker唔好咩?

Offer 邊有人嫌多？

我有exercise做喇
係咪做完先知有冇得interview?

有無人當呢份intern咁返？因為讀緊u搵唔到

呢份可以寫cv？

係咪無答案show 出嚟？

我會照寫 無其他野寫到落去啦

寧願唔寫落CV

想知

點解？

無呀師兄 你得閒可以試下重做睇下自己錯咩（唔計分的放心）

咪比報咗round2嘅人做囉唔係咩

23/25同24/25
希望入到啦

ching yr 幾？！

份工個價值實際上同你返7仔冇咩分別
只係個時薪高啲

想知做完個2個exercise
跟住下一個step 係？

邊有咁誇張 大把intern仲廢啦 日日返去坐

錢多起碼

好過一張白紙嘅但我諗都可以落cv掛，假假地叫半個政府工，其實應該係睇你到時面試點吹啫

大約個 test 做咩？ 考中英文？

Yr 3，反正我覺得份工對大專生黎講幾似一份intern

Lm

我都係當intern返 yr3 諗住寫埋落cv
當做有收集數據既經驗

星期六先in

無人會理的

啲intern其實係咪唔係大公司就唔會有人理

上屆做過，我同啲fd都有寫，因為冇嘢寫

好似話之後仲有兩三份

又做

兩個都係24/25

21/25 , 20/25

係咪睇score揀人interview

你呢個 grade 連訪問員都未必得

Dear Sir/Madam,

A new message with the following subject has been posted on the Online Notice Board (ONB):

(Reminder) 2021 Population Census – Online Exercises for Applicants of Chief Enumerator (Special Area)(CE(SA))/ Enumerator (Special Area)(ER(SA))

Please log in to the ONB to read the message.

2021 Population Census Office
Census and Statistics Department

好有誠意

只係友善提示要做練習？

問題我做左

利申 ce

係咪要做左exercise 先識做？

凍過水la

第一份都錯咁多題搞乜

第二份啲題目難唔難？

兩份都24/25 有冇機

第二round係咪做完test後有interview?

有冇咁激烈呀

通常幾多分先有offer？

曲線晒自己高分

個人覺得第二份淺過第一份

其實都唔知自己錯咩

呢份工最大既價值，唔係錢，唔係工作經歷
係拍拖更，祝大家有難忘經歷

收到風唔會出啦，宜家都夠哂人有凸
機會係一半一半，不過好多老世唔放人
所以應該有70％咁上下in到

做完佢都無顯示答案 點知錯乜

我做2份 每份25題

有兩round請人
做三份，每份滿分15分嘅第一round班人
你做兩份，每份滿分25分嘅係第二round
你地應該未interview，第一round班人理應in晒

咪多謝之前個巴打Post哂答案出黎
點會仲比答案你睇

第一份22/25 第二份21/25 ，淆淆地

嗰條寫大約

一樣成續 不過唔請就算撚數

屌原來已經去到要拜offer god

咪係 嗰一個月工都要爭
人工又唔係特別高

屌那星 未做入嚟睇一睇 個個2x分
淆淆地

都唔知錯乜

想問下點解我係得2份ex 同埋一份有25題

第一Round 學生報既 有3份，每份15題
第二Round街外人報既暫時有2份，每份25題

我得15分

抖抖先 得24分

有冇人知幾時派offer

rd2 dead都未dead 點派

vetting慢？

樣衰係咪唔應該take offer

23 22 有冇機

24 23 凍過水

係 搞到人唔開心就唔好啦

考dse咩

有冇可能同同性一組

唔會啦 女女危險 男男啲人唔會開門

有offer嘅話真係講定sorry先

+1

會,分剩嘅話會有呢個情況,上屆同組有pair係男男;女女就有特別情況先會出現,譬如戶主要求,上屆都聽聞過,要求兩個女仔上門(戶主都係女)

如果我有offer都想同partner 講定sorry

前提係應該要申報埋感情狀況
有伴侶嗰啲請佢地自行放棄offer

有伴侶代表你嘅競爭對手得一個
仲好

冇 全部人都25/25先有得in
利申做過

請問係唔係得一次機會做？

係

做完了
第一份22/25
第二份24/25

得一半分，想秘撈都唔得了

Dear Sir/Madam,

A new message with the following subject has been posted on the Online Notice Board (ONB):

2021 Population Census - Online Exercises 3 and 4 for Chief Enumerator (Special Area)(CE(SA))/ Enumerator (Special Area)(ER(SA))

Please log in to the ONB to read the message.

2021 Population Census Office
Census and Statistics Department

洗唔洗咁多份呀

好心得12k就咪撚搞咁多嘢啦 廉價勞工嚟咋

又要花時間做

十年前做過，入左call center，一路考paper同interview都係輕輕鬆鬆，點解宜家要拜埋offer god

如果你話唔洗interview就算
陣間又好似Round 1咁做完又要去In

仲要呢兩份要用好多時間諗
唔似頭兩份咁易

因為有機會個四份exercise要全部啱晒先有offer

請問有冇ching 試過用呢份工fullfil 大學的實習要求？

咁是旦啦 平常心啦

唔會啦

其實第一輪嗰個係咪同Special Area嗰個撞咗工作期間？
咁我點解要報兩份 第一份請嘅機會咁大

我20，24

準備又要做第三四份

你組長

第三份唔太明

佢8號要我做好1,2份
今日無lala話仲要做3同4

做左？

Same

係 要分類

咁你做左未

等過幾日先做 依排好多功課

未依家日日OT唔得閒做

返緊工仲有時間返依份？

係呀我諗住七月就辭職10月返第二份

怪唔得啦

爬文啦
報左第一輪仲洗咩再報？
傻的嗎...

如果rd2 入左 係同街外人一齊番？ 個個老師咁？
利申 miss 左rd1

屌你老味exercise 4好撚難

老師唔係做出街位咖

比前兩份低咗幾分

老師係組長位嚟，唔會同你爭

我覺得第二份開始難

點解之前打電話話會再比個時間我interview(上一次無去），到而家都冇消息同我一樣嗰fd已經收到interview去埋，係咪姐係我冇機會了

你報果個係Round 1
Round 1 完左 interview + ex
Round 1 等offer

我知啊
但係因為我冇去到個interview
佢打電話嚟話會喺3月頭比多次interview我
但之後都冇收到過email O_O

主動打去問下啦

吓
唔係有training exp就可以咩

想問無做exercise但收到interview是咪唔洗去

你有冇信心個interview嘅分高過其他人interview嘅分+exercise嘅分?
冇咪唔洗去

好難搵證明有training exp嘅文件 入邊要有齊name, job title, job period....
你哋交咩做proof?

四份加埋83/100
有冇機面試…

收到interview

Ching係咪四份exercise做曬先收到interview通知？

我做咗頭2份only
未交另外2份

+2

Ching 幾分？

Ching之前嗰幾年有冇做過？

冇interview是咪皮已收

同問

呢份工係咪合約?

得一個月你話係咪合約

同問 4份exercise 24 24 23 21

我都係差唔多分 但未收到 interview

收email 通知 interview?

唔知原來有份pdf比你溫
gg

89/100

等通知

第3-4份係咪suppose人人都有
冇email代表咩

你入佢個咩online board到睇睇 應該會有

見到了

想問下組長係咪一定淨係in教師
收到email 但唔係教師

second round?
應該唔關學生事？

未U Grad 報錯 有冇機轉到

學生係first round

啱啱先終於收到reminder
但朋友前日都有收到email 我就冇

Me2

Yes

仲未收到interview

TA AT都得

會唔會同Round 2 一齊in

做完四份夾埋先得80分

高你兩2分點解好似咁搶手咁

同你同分乜都冇收到

可能仲要計時 最快做晒嗰啲先有得in

一樣啊巴打
我都miss咗rd1

ex3 難啲
ex4 有啲直接copy上google search都出到答案

真，ex3 得20分

仲有冇人收到2nd interview

Interview 係咪去番自己嗰一區

唔係

ex 3 好難

我得 21

咁ching收到interview 未

下周

收到咁好我仲未收到

Me2 打定輸數

又唔洗咁快打定既佢唔比人in既 又點會比埋ex3 4比人做

同你一樣得20分

Ex3 係好難過二咪算好

因為宜家既人大驚小怪
其實開埋第2 round 請人 以前1 round 申請爆哂
咁即係反映左今次census係嚴重唔夠人
唔明有咩咁驚，反而面試就真係要正正常常先得

第2 round 仲要係比公眾申請請失業人士，呢樣野真係咁多年都未試過

巴搞係咪教書 apply 組長？

仲讀緊書我記得唔係apply組長

特別地區靜係請失業人士？

倒數剩返1分鐘submit份exercise
個網彈返去login嗰頁話我session time out, please log-in again
會唔會當我已經做完first attempt 嫁

好似唔係 學生都請（特別係late application個批）

唔會啊 我都試過 你log in返重新做過就得

組長係咪真係唔夠人?

第二Round仲未收到interview
利申: 第一Round in左，唔知第二Round係咪唔洗再in定點

其實我想知今年係咪都係行孖咇？兩個普查員入一間屋做訪問？因為我聽過如果有太多住戶要做訪問，可能會係一個普查員自己入一間屋做訪問～而且今年請唔夠人？

沒有可能1個人入屋
一定行孖必

點解咁快派interview 我ex 3，4 都未得閒做 係咪收得皮

點解in左第一round仲要再報多次？

驚第一Round no offer買定保險報多Round姐

你點樣聽番黎呀

果條友9up 連請幾多個人佢都唔知 仲要亂咁屌人

我都未做,不過其實多數會請,唔使擔心

咁姐係夠定唔夠？

組長offer幾時派？希望佢請喇

有仲想點，我interview 都未有

有熟人喺統計署做，但唔知係咪專做人口普查，喺佢度聽番嚟，同埋我見佢網頁咁寫，有啲confused ~ 所以想知清楚，見有人覆咗我係行孖咇，我都安定啲～

How to proof I have training experience when employment contract is not accepted

4月

意思係同一時間向同一單位既唔同成員做訪問，即係你訪問老母，我訪問個女咁

我都想知

想問interview 內容大致係咩？謝謝🙏

想問個system會唔會upload埋時長？ 我5分鐘就submit咗 驚佢哋出多份要我重做

btw 有冇相關人員mon po？ 幫手反映下個system有問題好冇？ 我重做咗幾次先submit到

我都試過呀 懷疑淨返幾分鐘交就會咁

好心啦 做少陣伸手黨好冇？
上幾個po都好清楚講左會in d 咩

想問下第2round 統計員 暫時收到email既 係揀失業定讀緊個格

失業咪失業，讀緊咪讀緊，咁都要問

純粹想知 係咪分兩批派email

Exercise 3 4 都未做

屌 Ex4 得20分

收到interview了

啱啱收到interview offer 有無ching知到時會有咩問/做

我仲未有

啱啱收到interview

上屆經驗係會用英文同普通話讀一篇短文,同埋有筆試,不過睇返round 1好似取消咗筆試

利申:都係報咗round 2,但未收到面試通知

啱啱收到 interview

我都收到
但仲要做ex3,4
面試用中文定英？

其實我都係嚟咗呢度無耐
唔使咁惡嘅
有冇話post幾有講？大海茫茫點搵

我好似都係填左失業但讀緊書

無做exercise，但佢叫我去in

係，打上去佢講改時間就得

想問吓interview 計埋等，1個鐘內完唔完到？

第二Round本身就已經係寫明Special Area

報組長？

我今日先收到interview通知

第一Round經驗係得既

統計員 ja
Ps:想問下第一round冇報，round 2先嚟報是否不智？

第一round 唔記得報

巴打一齊去執屎啦
讀緊yr1唔記得咗報round 1

same

round 2 統計員
ex 85/100
下星期有得in

難唔難改時間架 想平日夜晚

點解我做晒4分
Ex 94/200
要29號先in得

94/100

same next tuesday

我25號

我25號啊

我31

冇做過exercise係咪可以唔洗去interview 過曬deadline先發現自己唔記得做

我都係

好似睇你邊組 好似最盡夜晚七點幾

ching we know that feel

ex 3 4 聽日先cut off

有冇人22號

垃圾正苦做份part time 做咁多Mc 你估考DSE?

我1, 2都冇做

正路應該唔會請？
佢係兩邊表現加埋計個總分

想問吓你我有幾惡呢？
總共5個po
我諗唔洗半個鐘應該可以搵到你想要嘅嘢

新post LM
見你地都討論緊

收到Email 月尾要interview
但我唔見左DSE張 Cert
如果要補領 係咪要直接寄去比面試部門

冇做exercise收到email叫我去interview

interview 洗唔洗背書

interview同Round 1一樣?

Checker offer god
Enumerator (Census Service Centre) offer god
Centre Assistant offer god
Enumerator offer god

求下你比offer我啦 我一定會努力返工

same
無知一問 除左係SA外 round 1同2有冇分别？

申報自己有冇做野係咪真係會 check ?

係咪send email改都得，會唔會冇人覆

interview 呢單野唔係我跟開，你誠心召喚漢堡巴問佢

依家仲有冇得apply
見到有個3月ge

我想問做special area 嘅統計員同其他個兩款統計員有咩唔同

round 2 有得 interview
大西北人google map竟然搵唔到路線
唔想搭黨鐵 有冇ching教路

我都係大西北search唔到路

我都係 漏咗個Ex. 4冇做

係咪有架268c去觀塘
利申唔太熟大西北個邊

online notice board嗰度入極pw都話錯,
撳forget pw入咗啲資料又話mismatch

Ching你gogo map個出發時間較返朝早/下午 試下有冇車

Google map廢㗎
用poleguide apps 啦
我次次有地方唔識去都用佢

Pokeguide 打錯

點會無巴士呀
最多轉車啫要

如果係搭268c就起觀塘市中心落 行過對面就到
不過268c係起朗屏站總站開車

試過喇，佢教我搭黨鐵去紅磡之後搭的士，剔走左的士之後就冇路線

即刻down先

唔該ching

我又拜

on9

屯門人可以搭258d/259d喺創紀之城落車，行5-10分鐘就到

全部exercise冇做 點解都有interview

其實統計員係咪有手有腳就請
組長就又太難

其實成個普查係hea hea地做個樣定真係好嚴格認真咁做？ 驚自己會有好多甩漏陀衰家

收返嚟嘅data除咗政府會有機會用嚟做references，商界同學術界都會引用

In完..都幾輕鬆簡單

可唔可以分享下問咗咩

Interview
個個都好decent
男 恤衫西褲
女 冷衫套裝

中英朗讀+scenario question

加1
前後5分鐘左右

Board 1 ?

有無人in31號

冇丫，我前面嗰個in左15分鐘，我前後5分鐘好

我前邊七分鐘左右

做個普查員姐 要著咁formal咩

今日目測全部都四四正正

同埋好多上咗年紀做得我老竇

唔同Board係咪有唔同意思？

casual wear咪算

Here

When ar

拍拖更變父女/子更

想問吓第一round嘅巴絲做完3份exercise 之後
係咪冇其他消息

可唔可以問吓有咩情境題

請問 一個要對幾多個?
會唔會有group discussion?

等到4月就有

想知+1

恤衫長褲seems a must

即刻唔係好想做

淨係做咗兩個excise係咪都可以有機會做到組長
三四冇做到

讀既句子關於啲咩？驚啲英文太深唔識

可唔可以分返開學生同在職人士

咪聽佢鳩噏啦

你鐘意咪背心拖鞋去囉
睇下佢請唔請

利申：星期六in

Ching! 如果無DSE張cert，淨得notice of result個張，係咪挽完

係咪啲山旮旯地方

你出街唔係恤衫西褲就係背心拖鞋?

而家話曬見工
出咩街啫

見工著咩都睇吓份工恤衫西褲 普查員未免太over

先敬羅衣後敬人
都係個句，你覺得呢份Hea工嘅，唔使背心短褲拖鞋，咁唔旨在咪T恤牛記波鞋囉，睇吓佢最後請唔請你

關hea工咩事啫打橫嚟講

著恤衫西褲/ smart casual最保險 禮多人不怪

係佢先話係睇咩工先
好明顯唔尊重份工
啱啱有其他人講咗「禮多人不怪」
都係果句，睇你有幾重視呢份工

調查員咩裝束啊？ 好似見sales會著晒成套西裝咁見？

你都地
見工還見工
落手落腳做還落手落腳
你依家係求緊到人哋比份工你做啊
我冇講過話係成套西裝，樓上有人講咗至少smart casual啦
先敬羅衣後敬人嘅道理，究竟連登仲有冇人知？
咁大個人教埋你點着啦好冇？
恤衫長褲啊哥仔
使唔使買埋比你啊阿渠

你理得人咩
呢個問題第2個post講到呢個post仲未討論完
人哋想着得formal 有乜問題，下下都要judge 人

自己想點着就點着啦
我in第一Round個陣見到唔少人都係普通衫加長褲/恤衫加長褲
反而Full suit真係一個都見唔到

又要問點著
人地好心答柒左你恤衫西褲仲要屌人轉頭
又冇人叫你笠撚埋件老西上身咁over
竟然你都唔諗住著到斯文敗類咁
心入面都諗好左大概點著就咪撚問啦
一句唔該都冇仲要串柒柒
請著你仲要同你一同更就真係慘

interview 連埋等 30分鍾完唔完到

睇情況 可能會等好耐

組長究竟會問乜架
有冇人答

處境題

佢啱啱問咗我如果有組員洩漏資料你應該點做
咁撚簡單啲問題

傾左陣計 咩問題都冇問
已失敗

點解咁講？
我都好肯定自己有offer

對你有興趣會再問多d 傾多d
傾下計就完 姐係你唔岩

Me only took 6 mins to finish my interview

佢連timer都冇㩒

Y need to press

請咁多求其in都入到去做啦

Me about 5

佢問咗兩條情境題囉

諗太多 CE 中小學老師已經有一大堆請左
今次請CE SA係加開既center
預左唔會請太多 只係應正苦777要求開俾失業大軍

一條都冇問
講下就業情況 就冇lu
佢有timer計住可以傾幾耐

佢請唔夠人嘛
Btw有信心入硬

睇佢啲notes都係講統計員，有冇啲係關於組長？唔知點温

冇ga 唔會問知識野

但就咁睇好似好多人in，但唔清楚佢SA組長請幾多個

呢兩日嚟嘅人唔係好多

但係佢一日好似in成六個鐘聽講，我就咁睇半個鐘已經有20個

睇list已經有堆名飛左機

組長好似係兩個人爭一個位

小弟英文差請問佢interview嗰啲英文句子有冇得搵等我準備下

主要都係個網入面見到嘅英文
唔難的

洗唔洗宣誓？

佢問咗我3條情境題
同埋我本身失業 佢就問埋我而家嘅情況
傾偈咁樣

你多嘢問過我
佢叫我讀篇英文
之後2條情景題
有無其他嘢問
完

全部要宣誓，國安審查，不了

想問下收到email interview 但冇做到個兩個exercises 仲有冇得in

無知一問，想問吓有冇人收到offer？

四月中先會有通知

好想報名有冇人知會唔會再有公開招募 或者 有其他方法可以申請

前幾個月比曬機會都唔報

5年後可以再報

組長要second in？
身邊有人今日要去

in完

問左啲咩

漢堡巴想問下如果係學生申請但報左失業

讀緊書 問我在學定咩 之後傾計

都未開始in就問我攞bank ac
係咪即係基本上實請咁濟

個個都要攞
費事分兩次

唔知係咪for失業人士，問點解1st round唔報

問依個都唔知點答 唔通答佢 miss左deadline？

我都係咁答

ching rd2 點問？ 聽日in
恤衫+牛仔褲？

checklist有話你要交畀佢

唔記得咗interviewer幾時出offer

遇到狗點做

幾時話請定唔請

屌 完全唔知有ex 3&4
聽日係咪可以唔洗interview

咁你點答

5 識答， 我冇溫書去in
咪求其答 安全至上

所有問題一律建議搵組長

有冇知HKID card,Form no 8 係咪show張身分證畀佢就得
唔見有 Form no 8呢樣野

我都唔見

已針 普通話讀到屎咁

係 打比佢哋改時間

無dse cert可唔可以用transcript頂住先

串過馬撚

唔可以 等5年再見啦

miss左 exercise

照去interview係咪冇乜機

special area suppose會行D難行D，未必騎呢，可能係唐樓或鄉郊
但通常搓唔鈞，可能會有公屋行

試下打hotline問，呢方面我都唔知

無誠意，我會扣分

英文加普通話朗讀
然後吹下水 問你讀緊書定做緊野
有冇返pt之類

有冇問書 即係工作須知之類

冇detail問 凈係問知唔知份工做咩

全程大約用咗幾耐

入房5分鐘內in完

超快5分鐘搞點，我搭車來回用咗2個半鐘

想問下declartion of employment見佢有兩種sample，應該係跟邊一份填？

岩先觀塘in完。係好簡單但係我果2個比較嚴肅formal feel，問d野好正經。唔似其他所講既係吹水mode 有野問盡量答啦，不過咪問著咩衫果d咁既野。成件事就係好簡單，take it easy

from no 8 姐係行街紙

長知識了 唔該

有個英文字唔識讀

係咪vital

socio......

..蘇時yo...
咁你有冇讀埋佢 我個陣vital讀左做virtal 之後又讀多左幾次

冇做過政府合約工就直接叉曬個table佢

我求其lur左嗰個字 之後緊張得淨characteristics讀左character

冇事既 pth你讀成點？
我都唔係好流暢 好甩咳
但係嗰兩個面試官都幾好人所以我諗應該冇事
等派offer

去左CE個interview
係咪唔好去ER個interview?
免得ER請 CE唔請?

想知點解會有年紀大嘅人in唔係得學生咋咩
利申First Round

First round唔係過年前已經in完啦咩
定係你同咗rd2啲人一齊in

Round 2有埋失業人士

各位Ching 都好優秀
個個已經等緊出offer
我仲日日個心囉囉攣
匿埋拜offer god

咁到時分更 係咪要父子/女更

請問英文係咪一句短嘅句子

pth都麻麻

三四幾句嘢 唔算難

英文+普通話句子+情境題

請問係咪即係mo自我介紹嘅時間?

無

in完睇Po聽你地講啫

咁Round 1會唔會配到佢地

唔想同阿嬸一組

點解又會有 ce 又有er 咁奇怪
ce唔係只係請老師咩?

果啲係偏遠地區
偏遠地區通常係某一啲center做哂
唔係個個地區都會做到

至於咩叫SA 到時返工應該會知，新野黎好似

組長已經比老師in哂啦，報既人數多過實職

想問user profile upload嘅相係唔係一定要證件相？ 同埋張相係唔係會攞黎做工作證相？

上屆係第一次training嘅時候交嗰張相先係用嚟做工作證,不過profile嗰張我都打算擺證件相

我果個冇特別講 淨係話in 完走得

得罪你呀？

你估我哋好想湊你哋班靚仔？

收皮啦，年齡歧視？

如果要同啊嬸一組寧願唔做了
諗到要聽廢老講經 想當年 就唔開胃

想問二月頭interview有冇人已經有Offer

袋錢落你袋仲喺度嫌三嫌四
依家啲細路真係

屌 我都係

就係最怕你依啲
明明大家職級一模一樣
但係恃住自己年紀大
就覺得自己高高在上
成日覺得自己食鹽多過你食米
講多兩句就發老脾

憑咩要我哋尊敬啲廢老 大家一樣post拎一樣salary 我做乜鳩要聽你教
求神拜佛唔好編左同啲中坑/阿嬋一pair
一定煩到嘔

in完 冇乜女

想問下, 上個月group in 完, 之後都準時做哂d exercise, 但仲未有回音話second in, 係咪已經無望???

我去個場 9成女 wo 老中青都有

其實d阿叔阿嬸點做 佢話可能要行好多路 會辛苦

一陣行多兩步就話中暑

未有

最遲19:20 之前打過改時間

點解要DSE

如果miss咗exercises 3同4 係咪唔洗去in

我都miss左。。。

冇乜深字，對一個正常高中生完全冇難度

放心啦
個啲老野唔會請

要行得走得talk 得

RIP ...

講人生經都算，一陣又講示威點點點就煩
都唔知駁唔駁好

想知Dse證書咩黎？
拎左dse張成績單去話唔岩
要補交

打直嗰張

想知第一批申請係唔係四月慢慢派offer

如果補交既話係要上去交/send email 比佢？

最早9:00

佢聲稱要上去交

個日面試佢話要拎去灣仔補交

thank you 一陣interview
好怕帶漏野

加油
Interview好易
叫你讀下英文同普通話
上人口普通個網睇一次d background 就得

佢無問我拎dse證書？只係要大學修業證明

唔記得咗做online ex 仲洗唔洗去in?

我嗰陣考廣東話同英文

佢個啲health organization sample form 都要print埋？

第一批in嘅係咪4月頭會派offer？

要

啲e exercise 文件del晒
想問有冇人有ex-1
唔記得晒啲日子

普通話讀到pat屎咁

4月。
但唔知邊日。

踏入四月份了
又要拜offer god

6月21/22日： 統計員（普查中心）出席複修課程
7月16日： 統計員/覆核員出席複修課程
7月17日 上午10時至下午7時：布置場地，去訓示集會，檢查同查收物資，實地視察
7月18至8月3日： 返工（1pm-10pm or 10am-7pm)
8月4日：外勤訪問，向住戶派自填問卷，檢收/交還物資

組長係唔係4月知有冇offer

呢份垃圾工都要拜？

等開飯

唔該晒

N手飯

你做乜9

呢份咁嘅嘢當係見識下唔同人嘅家庭咁

駛唔駛拜
又唔係政府長工
返嗰120個鐘左右姐

做完apt test 同first in 就冇消息仲有冇機？
會唔會waiting list 梗要等n手飯

我睇返我本記事簿，4月尾。
但都係唔知邊日。

利申，學生，統計員

Offer god

拜咩offer god
考dse 收jupas offer 咩
宜家應徵人數遠低過需求
如果唔係都唔會開第二輪請人

如果你係讀緊書都無offer就好好反省下你個人有咩問題
基本上呢份job有眼耳口鼻講野正常就會請

4月中前

沒有offer 的第二天 陰

我打過去問佢話都係睇情況
未必會西走你如果interview in得好
Btw你都係組長

隔離po好多正能量
點解呢度一提offer god 就咁多負評

暑期工都要求offer god...
（失業巴絲另計）

鄙視拜offer god = 唔想要offer

想問有人收到offer未

真，呢度得我同你拜

想問幾時會知結果

屌 真係好撚煩
有offer會通知你架啦 問問問！

終於有人出聲屌

有結果嗰時

明明我interview 完佢有同我講如果請嘅話4月尾會出email通知，叫我到時記得check email
唔明點解咁多人係咁問

因為等offer嘅日子好辛苦